有無人覺得Eason 係樂壇黎講算係自成一個派？

其他人係到鬥高音鬥假音既時候
Eason 就回歸唱歌最基本既感動人心
有d歌聽落唔難但唱就發現好難eg. 任我行 不如不見
其實呢d又係功力既表現

好似武俠小說咁無咩特別招式但內力就深到是旦攞起石仔都可以殺死人
是旦翻唱人地歌都好似係自己咁

香港黎講如果學友係”處理”首歌的大師
Eason 就係”演繹”首歌的大師
各自企係兩邊既頂峰咁

都係個句，香港人，真係幸福

假膠
搵咁多人同Eason 比已經輸左啦 Ching

感染力都已經前無古人啦Ching

係咪真膠 醫神有把淨計真聲都橫跨3個8度 由低音至高音都有齊喎 佢真係叫全能架啦喎 你仲想點

好易唱咁係度錄隻嚟聽下？簡單啲就不如不見啦好冇？

係係係 e臣乜都勁 三日唔埋兩日就吹奏佢
好似唔講唔知佢真係勁咁樣
個個歌手都講到唔夠e臣黎咁樣 個個都否定
到最後又講香港樂壇得番佢一個冇其他人
基仔又話唔得 cd勤又話唔得 軒仔又話唔得
得E臣先聽得入耳

唔好扭曲啦 Ching

不嬲Eason唱腔係咁，應該係話正常每個歌手都用自己最靚嘅音色去唱，乜撚野講到自成一派
仲有成樂壇邊到有班人成日鬥高音
要吹奏都俾啲心機打好段野先啦

不嬲！？
你睇下佢初出道音法同近年多唱中低音既歌就知已經變左啦

E神得音色，其他都了

已經俾鄭俊弘超越左

基本上eason所有歌都係難掌握
好少人翻唱係可以好聽過佢
甚至係有佢嘅味道
好多人扮四大天皇 扮學友扮克勤都扮得好似
但係我從來未聽過有人扮到陳奕迅

Eason 學友
佢哋首 同舟之情

王傑先係自成一派囉
Eason差一個level

自製埋個劇本

李榮浩把聲算係比較似單春

CD似
live 就唔似

唔好係連登讚eason啦 正間大把人又話佢啲世界級垃圾fans成日吹奏佢世界第一又踩其他歌手㗎啦 時間會證明佢係唔係囉 尤其佢咪退休/死 佢仲未上神枱 我都唔明樓豬開呢啲post有咩用
利申單春死忠